唔止出賣病人！ 醫管局高層仲收集12/6請病假醫護名單！！

出賣病人資料俾黑警
再收集612當日請病假員工名單
除左想制造白色恐佈
係唔係想黑警調查埋呢班員工當日有冇出去發夢，甚至將名單交俾大陸？

推！

Push

push

唔係麻

醫管局高層不嬲都仆街
想睇呢班高層仆街好耐

真係痴撚線 我真係唔明
班醫管高層今日就算唔做公職 出黎自己掛牌
都一定係月球人 為咩仲要助紂為虐?? 為咩仲要投靠極權

白色恐怖時代 見到呢d事真心好撚寒

推

真仆街

推到上新聞呀！

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

QE 李華珍